[香港Online］出發打副本前再check下書包啦！

今次記得帶 【牻¥A99.》E2 version2】啦～
啲犬怪實嚇到賴屎

唔知毅進犬獸識唔識解code呢？

出門前check list

辛苦曬啲圖好可愛

整到咁夜先訓，聽日仲要出街

樓主你道具都好齊下